bb貓真係大得快

田
點解4個月可以咁大隻

冇細得慢咪得

送多張俾大家

大得咁快，係咪正常架？

唔識大你仲驚
同埋係咪多毛咋

因為你呢隻係獅子黎架
仲有排大

我果隻唔撚識大

獅子黎講，算細隻

對眼好靚

係米布偶貓 想養好耐

係阿

布偶貓好乖好痴人

嗚哇 好鬼得意

幾錢係邊買

第4張圖！男人老狗學咩人留咁長頭髮同染髮

唔係我黎架😂😂老母抱住佢影

層主你快d走
我幫你頂住呢到

好得意呀

好想咬佢！

佢成日咬人

想買返隻

我隻英短都係

樓主隻貓點得返黎 之前有諗過養布偶貓或者緬因貓
多數都係台灣啲貓舍度買
可唔可以講多少少

唔通話買咩😂一定俾人話領養代替購買，你當係朋友送啦😂

有冇ragdoll breeder推介

咁你朋友係邊買

買布偶貓要排隊排半年 係真唔係?

何文田果度大把

有錢解決到既問題，就唔係問題

5個月

布偶可以好巨型 不過抱落完全唔肉感

好撚可愛啊

好靚

好姣好妖

個樣好老積

Btw樓主收返埋你啲emoji啦

wtf

領養撚全面進場

我唔知有無俾人搵笨，我買左萬2左右

樓主你仆街了 班領養撚聽日訓醒就會入黎咬你

唉，我唔知呀，做生意既野講供求既姐，有人買就有人賣

記得勤梳毛
長毛貓冬天乾燥好易打結
打結對皮膚唔好 會易發炎

等我幫班領養撚駁定你 等你聽日容易d應對
你呢個行為係助長緊佢地

有冇領養撚可以話我知邊到可以領養布偶

買都難，仲領養

樓主講既野 完全係同班領養撚開戰

都係潛水先，大家記住以領養代替購買，我做錯，希望你地唔好重蹈覆轍

大把人支持你呀 btw 放多d相

知道

絕左未

未呀，諗住7個月大先去絕，因為醫生話太細條

五個月果時

一個月後

大得好快 隻貓好靚

我果隻好細個絕左，好驚個頭唔識大

你果隻男定女？我果隻男仔，我驚佢絕左會變乸型

d貓舍唔係一定要絕左先可以比妳咩
唔係引戰不過樓主隻布偶貓似「混血」

布偶睇落真係好高雅

頭盔：每隻貓貓都係咁可愛

排貓舍要排成年 樓主等咗幾耐定即有

樓主果隻唔似貓舍嘅布偶
似寵物店嘅偽布偶

有分別㗎？

我都享旺角寵物店見過布偶，心郁郁咗好耐

寵物店咋

笑到仆街

樓豬走呀

你search下貓舍嘅相（怕廣告唔講名啦
呢隻貓貓嘅眼仔同頭型都唔係純種嘅布偶貓

無論係咪純種 買左就跟你一世啦 好好對佢

兩個月大同四個月大

兩個月

四個月

高低抄

> >

靚到

三個月

八個月

好可愛

想養暹邏貓

班領野仔以領養到花貓家貓為榮架
唔比人因為鍾意某個品種而買
問心個句如果真係有布偶貓/其他名種貓領養，班領養仔9成9會領養佢地

真係超級靚

好想屌

班領養撚食開二手飯

兩個月大

一歲

剛接回家時候

想養

哈哈哈

班領養撚只係敢放低負評 但唔敢出聲
因為平時慣左圍爐？